// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Yang mana benar tentang madu?",
    answer: "Madu adalah anti-bakteria, anti-agen, dan anti-fungus",
    options: [
      "Madu adalah anti-bakteria, anti-agen, dan anti-fungus",
      "Madu dihasilkan daripada kunyahan lebah",
	    "Madu tumbuh di sarang lebah secara semulajadi",
	    "Madu adalah cair seperti air kosong"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Punca utama Prof. Hayati kaji madu adalah:",
    answer: "Kagum dengan kajian madu yang saintis antarabangsa jalankan",
    options: [
      "Untuk tambah pengetahuan dan pengalaman",
      "Rakan sekerja yang ingin mengkaji",
      "Kagum dengan kajian madu yang saintis antarabangsa jalankan",
      "Galak masyarakat untuk amal madu"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Maksud 3K dalam Resolusi 3K adalah:",
    answer: "Karakter, Kesihatan, Kewangan",
    options: [
      "Karakter, Kebahagiaan, Kesihatan",
      "Karakter, Kesihatan, Kewangan",
      "Kerjaya, Kesihatan, Keluarga",
      "Kerjaya, Kewangan, Kesihatan"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Apa itu maksud Tadabbur dan Tazakkur?",
    answer: "Baca, faham, amal, dan ambil pengajaran",
    options: [
      "Baca dan faham",
      "Baca, faham, dan amal",
      "Baca, faham, amal, dan ambil pengajaran",
      "Baca dan ambil iktibar"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "MASAD Gold adalah madu berasaskan:",
    answer: "Madu, Habbatus Sauda, dan Za'faran",
    options: [
      "Madu Asli",
      "Madu, dan Za'faran",
      "Madu dan Habbatus Sauda",
      "Madu, Habbatus Sauda, dan Za'faran"
    ]
  },
  
	{
    numb: 6,
    question: "Program Raudhatus Syakirin ditaja oleh:",
    answer: "RSG Medicare",
    options: [
      "Raudhatus Syakirin",
      "RSG Medicare",
      "Sahabah Al-Quran",
      "Rumah Ngaji"
    ]
  },
  
  	{
    numb: 7,
    question: "Antara di bawah, yang manakah karya penulisan Prof. Hayati?",
    answer: "How To Recognize Good Honey",
    options: [
      "Top 5 Natural Remedies from Home",
      "Factors of Cancer Diseases",
      "How To Recognize Good Honey",
      "Tips on How to Prevent Cancer"
    ]
  },
  
    {
    numb: 8,
    question: "Apakah sel kanser yang digunakan oleh Prof. Hayati dalam kajiannya?",
    answer: "Kanser tulang dan kanser mulut",
    options: [
      "Kanser tulang dan kanser mulut",
      "Kanser kulit dan kanser peparu",
      "Kanser tulang dan kanser peparu",
      "Kanser mulut dan kanser kulit"
    ]
  },
  
	{
    numb: 9,
    question: "Mengapa perokok lebih cepat tua?",
    answer: "Badan terdedah dengan asap rokok",
    options: [
      "Terlalu banyak toksin dalam badan",
      "Badan terdedah dengan asap rokok",
      "Jarang bersenam dan kurang makan",
      "Makan makanan yang sejuk dan berlemak"
    ]
  },
  
  	{
    numb: 10,
    question: "3 Tips cegah kanser yang disebut oleh Prof. Hayati adalah:",
    answer: "Bersenam, elak gula putih, dan cukupkan tidur",
    options: [
      "Tidur cukup, makan buah, dan sayur",
      "Amalkan madu, makan ulaman, dan bersenam",
      "Bersenam, elak gula putih, dan cukupkan tidur",
      "Minum air kosong, bersenam, dan diet seimbang"
    ]
  },
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];